鄧一君開車仔麵店古天樂守諾言親自到賀 鄧一君：古仔最鍾意食魚蛋燒賣

90年代憑《記得...香蕉成熟時》入行的鄧一君，現已淡出娛樂圈多時，鄧一君轉投保險業發展順利，近日更投資40萬開車仔麵店，而跟古天樂識於微時的鄧一君，開店時也有通知好朋友古仔，古天樂曾承諾一有時間會來光顧。
而鄧一君今日在社交平台，就發放跟古天樂在店前合照，古天樂一諾千金，親自「找數」落場試食車仔麵。
鄧一君在2月於油麻地開設一君士多售賣車仔麵，當時他沒有刻意通知好朋友古天樂，鄧一君曾接受TOPick訪問表示：「我開店時並沒有通知古天樂，因想生意穩定一點才跟他說。怎知他一收到消息便找我，不停恭喜我成為老闆。他說最近比較忙，稍後會抽時間到舖頭試食。」
認識了古天樂十多年，鄧一君熟知他的口味，原來古天樂喜歡食魚蛋及燒賣等港式小食，所以鄧一君說若古天樂來到，必定請他食招牌的咖喱魚蛋。
事隔一月，鄧一君今日上載跟古天樂在店前合照，相信古天樂剛親場落場，試食好朋友泡製的車仔麵。
鄧一君接受TOPick訪問講古天樂來車仔麵店一事稱：「古仔很趕時間，大約逗留10分鐘就走了。由於古仔鍾情港式小食，來到已急不及待話要食他最喜歡的魚蛋及燒賣，吃過後大讚魚蛋好食、燒賣就有進步空間。因車仔麵店面積較細，而且平日有不少街坊及遊客經過，故安排古仔走入舖內食，以免引起混亂。」
90年代，鄧一君參與過不少TVB劇集，如《美味天王》、《烈火雄心》、《寵物情緣》、《刑事偵緝檔案IV 》，常跟古天樂合作。
當中，鄧一君在《烈火雄心》演智障少年劉海寶，古仔便飾其兄長，並對弟弟悉心照顧。戲外古天樂跟鄧一君亦成為好兄弟，情如手足。
鄧一君後來因為感到演藝工作不穩定，萌生轉行之意，在2005年跟女友結婚後決定轉行，投身保險業任職財務策劃。當年更有傳古天樂是鄧一君第一單保險生意的客人。
鄧一君從事保險多年，據知現時發展不俗，擔任到分行經理，而鄧一君努力進修關於保險和管理的課程，並考取得碩士學位。

李小超肥左咁多

當年更有傳古天樂是鄧一君第一單保險生意的客人。

佢一張單夠人哋跑幾年啦

田味吉呢？？？

古天樂真係屈機

紅左都無忘本

當年唔係古仔救咗佢, 佢都開唔到舖頭

做咗十幾年先係分行經理算唔算失敗？

你咁既資質頂多開麵檔

阿柏

而家先知拍親戲都係兩個孖住上，但電影版又唔揾返佢做李小超

咁人地都退出左娛樂圈啦

古天樂真係救佢一命，大貴人

麥包噤撚勁嘅

香港娛樂圈得返古天樂咁
乜柒都有佢份

新尋秦記應該叫古仔拍一幕咁岩去中佢間舖頭食野
又可以幫佢曲線宣傳又可以格硬加佢入去

你咁既資質頂多開麵檔～

人地會長黎
加上香港拍戲黎黎去去都係嗰幾件

原來叫鄧一君 細個睇佢都有時做到男2

我啤啤啤 我金睛火眼夠狼

搵唔搵佢拍尋泰記

因為真係得佢係咁俾錢支持香港電影囉

WHO AM I!!!

佢係咪拍過情迷黑森林

美味天王

香蕉成熟時

劉華

你啤啤啤 你炒蝦出晒火光

幾勁都輸俾誠哥同大陸佬

古天樂重情重義

古天樂係娛樂圈算有情有義O既人黎
當年帶佢出身大佬B都話佢而家都會有聯絡又會幫下手
反而姓梁個位 招呼都唔打

古仔會唔會比錢佢開間大啲

成個戴耀廷咁

咁有時都係睇有無位嘅
有人退休都重係普通文員仔
照你咁講，佢哋咪好垃圾？
人哋認認真真工作
唔係做社會敗類咪算囉

姓梁係邊位？

痴撚線佢係咪有分身
戲開幾檔仲會照舊藝人
邊有咁好嘅大佬

委委

何止幾年

佢都唔會買每月供一千幾百個隻，隨時公司強積金都搵埋佢攪，勞保，員工保，再加佢推薦班人，根本唔使煩

古仔呢排做咩咁多新聞 好似周圍都見到佢咁

由富翁變開車仔麵檔

鄧一君以前都幾靚仔

識笑既應該都30+

古天樂係咪想做特首？

而家真係所有新聞都有古天樂不過好事黎既 feel 到佢真係一個好人

喂喂，級數都唔同！

以為講梁家輝

呢排filmart
佢自己公司又開好多戲
又有拍其他公司戲
所以成日見到佢

麥包可能係CCTVB入面殺SDU最多嘅人物
一支MP5 殺成10個

鄧一君當年幾靚仔

有同佢傾過野
佢都幾叻 幾識得教人野

肥左咁多

古仔

唔睇番上邊條片都醒唔起佢係邊個

我愛古天樂

佢都算叻仔，以佢外型同能力果陣撈多幾年娛樂圈應該會變得好霉，趁叫做有d人氣轉行撈保險，又坐倒唔錯既位

睇嚟下屆坐館都係投比Jimmy仔好啲

即係開舖有無通知佢

佢隻手拎住咩

得2個位？

得返大陸網段片

係咁睥！

柏～～柏～～

好嘢嚟架！哈哈哈哈哈

係咪想取代填海華做新一屆民選特首

布朗

古仔有情有義

肥到

42歲 分區經理 仲有自己鋪頭生意仲想點？

完全認唔到邊個嚟
直至我啱啱搵返個d 舊相
肥到

垃圾奀星，老是常出現，仲煩撚過黑鮑

現實都係

去晒大陸

睇佢20年前嘅樣其實有啲似日本啲舊偶像派嘅look

一君其實好靚仔
但on居居咁 紅唔起

後生幾靚仔。。。。。依家老過古天樂

香港人

前日先睇完

呢個真
咁多年，俾著我都唔撚濕佢
但佢都依然俾面抽空去試食，順便同佢做埋宣傳
真係痴撚線

完全認唔到

人到中年果然發福
唔望劇照都唔認得佢
成個樣唔同晒

香蕉仔比著我一唔會揀婷婷 點都會揀童愛玲

古巨好係未要講句 好好味呀

到底古天樂每一日嘅行程表係點

取代劉華成新民間特首

香蕉成熟時條女去左邊，當年睇 yes 都可以打飛機

柏！

位就得一個，有50個下屬，即係50個都係垃圾，咁叻，分行經理做晒個50人既野囉

呢D真係好朋友喇
咁忙都黎幫襯下

好記得美味天王叫小丁

平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐

好懷念

果時成日撈鳩亂香蕉同蜜桃
屌佢老母睇極都冇露點撚解

好似唔駛瞓咁嘅

3定4級片

間舖丁屎咁細, 得門口兩個位

古清

睇緊

3級

鄧一君
童年偶像，同佢玩過icq，而家肥到咁

鄧一君張舊相靚仔到香蕉仔

識唱
你咩咩咩

其實有幾個古天樂

有無巴絲試過啲嘢食得唔得

一個正常社會應該係咁，人與人之間keep住情義
古仔係一個role model

栢！

古仔一日係咪有72個鐘
連開車仔麵店都關佢事

正常人都揀童愛玲，婷婷重要派帽

坐10分鐘就走
根本唔想黎 出下面傾兩句就話走先 得閒飲茶

保險狗收皮啦

5個醒覺的少年

好想古仔大大力吉我

人脈真係好重要。。

做外賣最好啦，平咗多租

坐夠10日好無？到時你咪話人痴飲痴食食哂人地啲魚蛋

有義氣，以佢知名度亮一亮相應該多啲人去食無咁快執笠

真係肥到認唔到

唯唯咪講囉
驚閪咩

cls 走晒樣

明明古天樂唔去都冇人會怪佢
就算真係去10分鐘又點？
人地大把野做唔一定要豪呢10分比鄧一君
佢咁有心算好好啦！

連登仔唔係好憎保險狗咩

回憶返晒黎

古仔幾時做特首

呢世都睇唔番好似美味天王卡士咁勁既電視喜劇

栢。。。栢。。。。栢

去過食 超難食

證明一唔做幕前就即刻走晒樣

鄧一君有次訪問講話同婷婷仲有聯絡，唔知而家係未變咗肥師奶

記得佢好似有套戲係做弱能人士....一扯旗就話脹....

有數 有下線就有得升
保險就係咁現實

麥包會唔會去襲擊架

都叫自己生意 不過9成唔好食

做過張無忌

連燈仔真係廢撚到
保險狗都奶
屌哂你地老母啦
又話人叻仔醒目仔
42歲做分行經理好威威

都唔知呃撚左幾多人先坐到呢個位

又紅唔起？！

香蕉一二，邊個八九十後未睇過

中年發福

一君自己都搵到食

越來越佩服古天樂

其實可以拍落去 好好睇

你試下請古仔客串10分戲
睇佢開你幾錢先啦戇鳩仔

同埋 識得投資 ，好耐之前做財經節目，識到唔少行內人，一早上岸

咁周柏豪 一定好紅啦

當年鄧一君靚仔到 啲皮膚白 眼大大

以前幾令仔

其實佢可以唔去都無人會怪佢

其實做埋區總經都冇用,係底薪高左
保險單多有分錢已經屈機
可以做team leader收小弟收小弟錢

退出娛樂圈做保險呢下都幾醒
係娛圈d人脈都夠食

古天樂真係太屈機啦

呢件垃圾歪星，正一菠蘿雞一味靠黐

Jimmy 仔最疊水

咩呀

你班湖南仔，收我咁多錢，賣個流野俾我

佢地好似一對gay couple咁

who

今日先知連登狗雙重標準？

佢未必洗呃了
咁多人脈求其搵個開公司既
幫幫手都等於跑幾年數
普通人冇人脈你唔碌盡關係卡，
呃呃哄哄等，跟本冇可能上到位

以前創富芳好似見到佢
跟住就唔見左

有冇人知美味天皇同佢做情侶條女叫咩名

個樣成個戴耀庭咁

法國以前既靚仔藝人都係有個唯一不足之處
就係矮
張衛健 海俊傑 同呢件
拍五個覺醒既少年佢就正啦
有大波雪湄做佢牙妹 又有正直文珣做佢條女

好鐘意睇

你睇上面幾多負皮就知幾多小學雞

宋芝齡

寶寶

多謝大家

美味天王真係好正 唔講卡士

劇情真係寫得好 有輕鬆 有歌劇 有恩怨情仇

睇完唔覺搵戲黎做

有聲

支持古仔成為特首

呢排日日都見報。科幻片 > 另一套戲同劉青雲 > 尋秦記 > 食魚蛋

你咁大個人仲響連登做keyboard foghter算唔算失敗

婷婷同依加港女一尻樣 見到靚仔就派帽比人

我執筆忘字

[quote]90年代憑《記得...香蕉成熟時》入行的鄧一君，現已淡出娛樂圈多時，鄧一君轉投保險業發展順利，近日更投資40萬開車仔麵店，而跟古天樂識於微時的鄧一君，開店時也有通知好朋友古仔，古天樂曾承諾一有時間會來光顧。
而鄧一君今日在社交平台，就發放跟古天樂在店前合照，古天樂一諾千金，親自「找數」落場試食車仔麵。
鄧一君在2月於油麻地開設一君士多售賣車仔麵，當時他沒有刻意通知好朋友古天樂，鄧一君曾接受TOPick訪問表示：「我開店時並沒有通知古天樂，因想生意穩定一點才跟他說。怎知他一收到消息便找我，不停恭喜我成為老闆。他說最近比較忙，稍後會抽時間到舖頭試食。」
認識了古天樂十多年，鄧一君熟知他的口味，原來古天樂喜歡食魚蛋及燒賣等港式小食，所以鄧一君說若古天樂來到，必定請他食招牌的咖喱魚蛋。［/quote］

有定無

摩擦力

五個醒覺的少年

我估係 計劃開店時 通知 ，所以用左 應承 的字眼
應該剪綵無刻意掛

鳩估

童顏鄧一君

CCTVB 攪死佢 ⋯ 套倚天 佢做少年張無忌其實唔錯
劇入面可惜大個左變 吳啟華

會唔會其實係香港太少人做好事，古仔少數名人肯做好事而不遺餘力嘅人，所以新聞唯有只可以講佢？其他人都有新聞，不過負面咁解囉

係香港傳媒鍾意寫負面野先有「新聞」價值

古天樂做到咁
成個香港都無人出奇左右......

其實朋友呢樣野, 10 分鐘吹水傾計, 再聯絡返,已經幾夠下

唔知有無婷婷近照
講返即時想睇返(記得香蕉成熟時)

生田斗真

呢條友d新聞一定有古天樂呢個名，就好似梁詠琪d新聞一定會有西班牙籍老公一樣，煩撚到仆街。

童愛玲真係

古天樂真係一個好人
希望好人有好報，一世幸福快樂

古天樂做特首

仲楊崢同港女婷婷

唔睇以前張相
真係認唔到佢係邊個